遵理emily好撚渣

遵理emily好撚渣
講野同jot notes好跳脫
真係低kenneth幾班
重有一期先完

渣ga